［SF]街霸入面 Ryu 中文叫阿龍 定 阿隆

打左咁多年機 有無人知佢係邊個龍/隆

竜
🤦🏿‍♂️

如官方資料寫明1p玩家叫阿隆，2p玩家叫阿Ken，必殺仍是波動拳、昇龍拳和龍卷旋風腳。

呢個算唔算日文漢字
細路才疏識淺

阿聾

係，日本簡化漢字

隆

主にカタカナでリュウと表記されるが、漢字表記では「隆」とされてお

長知識了

alone

たかし